出左黎，然後 ? 你地甘心只係撤回 ? ?

當年23條，只係一時延後
結果之後又係扮冇事又推過
幾多次叫口號遊行，幾多不合理政策基建出現 !

你地甘心一個冇誠信既政府又再去搵籍口耍我地 ?
香港人今次唔可以再示弱 !
諗清楚目標係乜野 !
高官既偽術大家見得少 ?

雨傘已經係一個好明顯既例子
長時間抗爭只會磨滅大家既意志最後不了了知

希望大家唔只係甘心只係撤回
要解決問題，就要解決製造問題既源頭

祝武運昌隆
照顧好身邊戰友

PUSH

而家要落具體條件講價
可以唔止撒回惡法

「限時XXX前YYY, 否則ZZZ」
要具體野 可能要搵飯民幫手

逐樣逐樣黎，先撒回方案先

收林鄭皮到時出另一個林鄭其實一樣
撤回係今次行動嘅基本要求
不斷同警察對抗 打擊佢地士氣
比壓力佢地
而家日光日白大把cam影住 佢地唔敢做嘢
我地不斷同佢地對抗
政府一低頭一撤回成班警察就做哂傻仔
警察質疑政府以後香港人示威就好辦事

撤回先係真正嘅階段性勝利前進，後面仲有好長嘅路要行

贏左一步先再叫要求真普選！！！！

每次都係有啲仆街條例啲人先肯出
就咁叫真普選好難動員 要有其他出師之名

push

3點，記住係3點

係，冇錯
岩岩聽到有飯民話長期抗爭

第一時間諗倒雨傘
心諗，屌你老母咩
上次雨傘收皮咪就係拖太長

重建勇武

只有脫離中國管治先可以解決香港所有問題！

冇錯，而家情緒高脹要一鼓作氣

建國

已經有好多不合理既惡法基建過左
唔好可以再係咁

入立會先，雖然佢可以之後轉地方開會，但只少打擊狗士氣

咁你去隔離老解至岩

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

所以唔知兒登仔係到做乜
今日冇事, 28年後冇事, 29年後都係出事

香港人需要勝利
但係贏完就要面對真正問題

係撤回送中後同一時間嗌口號既話，會有好大迴響
真普選亦係其中一項我地努力爭取緊既野
今日我地勝在多人。所以成功左既話，唔差在爭取埋真普選

一鼓作氣再而衰三而竭
義士已經頂唔到好耐，先搞掂撤回先啦

真普選都係無用
一日喺中共管治下 香港一日都唔會好！
只要脫離中國！

前路只會愈嚟愈難行
個人裝備會愈嚟愈進步
問題係「are u ready」

冇錯
唔好人出你又出
係要有目標，知道為左D咩

撤回係基本，香港人唔可以再示弱，要繼續

用Dr Strange嗰招
I've come to bargain

點解依家獨立啲人無哂聲氣
出黎叫下都好

係，義士人數好少，要速戰速決
花生友太多啦，又唔封路
希望佢地必要會岀來救人

係，大家請好好休息一下
放工時間應該更多人會黎接力

祝武運昌隆

支持皮皮 咁多年和理非得到d咩？
每次睇新聞就係見到班建制狗同政府一步步出賣香港
我地仲要任佢地魚肉？

關鍵係，今次撤例成功的話，大陸一定會喺過渡期加強對港駐軍同政治施壓
所以今次就算成功，都唔可以立即松懈。共產黨如果有動作的話，下次就冇咁易搞到宜家呢個聲勢嘅回應

重點係撤回
呢個時勢邊個做特首一樣

已經洗濕左個頭
要追都係會追究

各位

從此只有眼前路 沒有身後身

我都認同
一鼓作氣
直接爭取民主

所以咪要獨立
話俾全世界知

冇錯，香港已經比上幾代揸乾揸淨
年輕一代睇唔倒希望

既然冇希望，何來將來
而家出得黎，就係因為我地愛香港，想香港好
唔想香港再咁落去

和理非非咁多年，高鐵人工島幾多唔合理既野

大佬, 當年到一半就知冇firepower根本就係輸硬

呢2年你去撚左火星生活

唔出啦, 有雞食先好搵我, 剩係得三級頭三級甲都唔駛預我

但唔獨立 問題永遠唔會解決
仲信共產黨內嘅體制？

搞掂一樣先啦 唔好得一想二
何況而家想要既嘢都未搞得掂....

跟本唔可以拖

上次耐左之後比人話阻住香港人搵食，大家唔記得 ?
諗清楚大家追求既係D咩

大家甘心呢一刻唔立法，然後又反手 ?

我意思係香港前路難行, 唔理獨立與否

係, firepower=獨立element

香港_ _！

封左度門先再諗點加固

製造問題既當權者令到民怨四起

更正
要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

拆左間屋再起

唔係話國歌法又黎埋咩?

即係咩?武裝革命?

真心想英國宣布中英聯合聲明失效
同美國一齊接管香港

好波

撒回&無限期擱置送中條例係基本，香港人急需一場勝利

遠水不能救近火，求人不如求己

冇錯，但我認識既政府係唔會無限期擱置

你明唔明香港人根本無可能靠自己獨立到
連兵都無當過 可以推翻到政府咩？
仲要係共產黨

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方

問吓自己, 如果有呢日, 你估果時環境係點
同時又準備足夠未去迎接

解放軍入城

如果佢真係派解放軍出來
群情會更胸湧

最緊要唔好落單被拉，唔好割席

我怕只會係第二個六四
如果無外國幫

呢D時候唔可以怯，怯既就會輸一世
冇人知道下一秒會發生咩事

希望大家會去為未來，因為我地+下一代先係未來主人翁

普選立法會

一日有保皇黨，香港都冇運行

六四重現
首先悼念胡耀邦
隨後反腐敗

push呢個post值得更多人睇, 香港人最宗嘅目的, 心照

記得3:00

係要永久撤回

如果警察真係做得出
終有一日會有人審判佢地

香港仍然係一個國際大都會
到時國際唔會坐視不理

真
撤回只係今次呢單野
但香港已經不斷惡化, 就算無送中條例一樣慢性玩死香港
屌佢老母臭閪

多謝支持

希望多D人睇倒，將眼光放咁遠
因為就算佢而家撤回，佢都會係將來再推

因為呢個香港政府就係咁

攪掂一樣先
太多target d人會散

已經有好多野玩死香港
仲有人工島，香港等住係咁比錢吧

係，我都想獨立到
但依家出面啲人咩武器都無
警察都可以清哂啲人

無外國介入 點打
唔係怯 但可以點？

冇錯，而家講係因為怕佢地攪掂又散
呢個時間講定比大家消化下就差唔多

以其人之道還tc

以

唔會有永久的﹐23條都有一日會歸來

以其人之道還其人之身
就係解決製造問題的人

就係每日150人到香港大部份都大陸人
所以如果港獨唔到, 都要阻止呢每日150人

香港人從來只有被打
我們人愈多愈唔怕

其實依家政府已經企硬左唔會撤
只有推翻政權呢一條路

如果1983年我地啲父母好似今日咁上街
可能英國佬會保住我地

爭取釋放梁天琦

話比港共知 邊個先係依個城市既主人

係，所以唔止送中呢一樣野

當年無人反對移交真係好撚on9

今次有100萬人上街都係因為單一主題

你一訴求多咗就會出現正反兩邊
舉個例實有人跳出來爭取同性婚姻
到時就會膠化件事
普羅大眾就會唔理

等3點，我地只要比多D人知呢個理念就OK

錯已經做錯，我地今日之後做自己認為岩既野
唔會太遲

果陣大中華膠係咁

人地話會撤回喎

總知重點攪掂一樣野
一多幾樣d和理非港豬又唔支持架啦

當年全世界都反殖民主義
英國佬都淆底
加上中國開始玩強硬

當年D 香港人無咁前衛諗到獨立, 只有中國/英國

但問題真係仲有大部分人一提港獨 就會鬧
好多人仲係大中華上腦

所以先想話比佢地知問題出現係因為有人製造問題

而唔會永久撇回，因為冇可能，總會Reboot

你信 ?
23條都撤回過﹐然後係咁溫水煮蛙放風話reboot

耶消埋每日百5隻蝗就好

咁咪繼續俾英國管
明明同樣係殖民地
香港同 Falkland Islands,直布羅陀 命運差咁遠

諗多左

不如你話要承諾結束一黨專政

係
而家後生出黎既，受既教育更多，應該更加會明白我講既道理
見識過咁多次大事發生，仲相信 ?

幸福係要靠自己爭取

廢老廢中 依然佔人口多數

別國的事，不關我們的事

總之大家唔好唔記得我地敵人係中國

我話香港呀

上街的大多是年輕人吧
廢老廢中得把口搵倒食就OK

咁希望香港做到

推

包皮, 同當爺講我壞左電話

OK
萬事小心

唔甘心 但你覺得有可能再進一步要求d咩

又係2014年咁囉

香港投入西方自由世界懷抱！

唔好响度分散注意力
依家首要目的係撤回送中惡法
以前就係咩訴求都講又各有各叫口號
依家目的只有一個係撤回送中惡法

可能性要大家共同去創造
香港既根本問題唔係撤回一條惡法就會解決

你撤回一條，仲有千千萬萬條

係，如果拖長就會變做咁
聽到飯民咁講我真係好怕會又係咁

第一步都做唔到就唔好講其他
依家首要目的係撤回送中惡法

冇錯，但之後呢

push 獨立係香港唯一出路 但見到好多人根本唔敢講港獨

因為大家冇諗過
只係諗推返一條惡法

但然後其實仲有更多更多條等緊大家

真係民智未開
依家完全唔知喺度做緊乜
啲人得個企字

同fd琴晚頂依加佢唔舒服
抱歉
各位加油💪！
三點金鐘要人
祝武運昌隆

唔好拖 上次928輸就係拖 警犬由你玩一排 歌舞昇平咁 到夠鐘落order你班人意興闌珊時就收你地皮

係，不過有人話等3點
希望大家真係休息一下整裝待發

一陣就停不倒了
希望大家有時間就諗下呢個問題

先休息，再來
祝武運昌隆

冇錯，一變嘉年華就係咁先

除左撤回，仲有咩可以爭取？
推翻港共政府？你唔推翻中共點推港共？
你無全中國人一齊做又點推翻中共

啲議員都只係顧眼前呢樣野
支持獨立太少數人。。。

就變

一定要有美國幫手

泛民 自己醒水可以同政府make 個乜deal先滿足到出面既黑衣人s

撒回係底線

某期限前唔撒，就升級

講得好
千其唔好拖，一拖就928咁，前車可鑑

Push

要每個人都知道個理念係邊
真係甘心只係撤回?
撤回完跟住點?

依家點解有個台喺度
唉玩完

又係民陣 開台
唉

係 最有效但最冇人夠膽做

由佢地冇啦啦開咪話長期抗爭，已經嬲到我即刻要開POST
唔係話分化，但大家要揸緊個信念

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

氣勢

沒有普選，將來繼續有惡法出來

冇錯，呢個先係問題

歡迎share開去

香港獨立？

玩完啦屌
又開始變撚到嘉年華咁
On9

各位，認同請四周分享

唔好再比左膠亂港了

估倒了，唔係分化唔係各有各攪
係佢地影響晒所有人，割席﹐邊個衝個就係鬼

佢地本身就係度玩分化
1415膠唔夠 ?

自保移民算
香港真係俾佢地玩死

我已經周圍share
希望大家醒下

佔領立法會 宣布政府管治失效！
香港獨立！要求西方世界幫手

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

大台已起，再唔拆就愛與和平

出面都勁多人覺得我癲

唔撚甘心呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
付出時間、心思、汗水，莫視完全唔撚理
我都唔撚想交稅養狗官咬自己呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽倒佢地咁講野唔想嘔咩 ?
跟本就唔關佢地事
金鐘咁多次都唔係佢地衝出黎

係咁勁，之前咁多次就唔會咁

係，喚醒身邊人

叫我唔好模糊焦點
無得救架啦

記住，個源頭唔係警犬，雖然佢地係仆街，但源頭係政府，係高官

想知大台起邊個位

冇錯，要有利用價值先會幫

撤回都唔會，唔好諗咁遠

係 就咁叫佢撤有鬼用咩 佢再換血 玩社會分化

佢地兩邊都要

訓不著了

Push下

5樣野，你快快手搞咪好囉，

咁撚簡單都拖咁耐，

愈拖愈發現要做既野愈來愈多，

加碼係合情合理。

宜家人你唔放不特止仲人仲愈捉愈多，

黑狗條尾又撓到上天。

經過咁多野，根本冇人會收貨。

市民同政府已經完全割裂

15號果陣d人唔係咁諗